2018 Retaker圍爐取暖區

話咁快又到放榜既時間喇

揀得retake呢條路都好唔容易!

大家有咩問題都可以喺呢到放低嫁!亦都可以留返句打氣俾其他考生

最後希望每個retaker人人有offer,個個入A1!

335443有冇ugc
Cu engine
City EE
City computer mathematics